打鐵還要自身硬，只依賴晒人權法死梗。

人地唔係開善堂，即使係善堂都要收行政費。你要人地援你，都要俾人見你有實力。